
                      Una película excelente , si tu objetivo es pasar un buen rato de risas con los tuyos esta es una buena opción . Fui a la película leyendo y escuchando críticas de ella deje en duda estas y ahora que salgo de verla estoy totalmente en contra de estas malas críticas . Una película ESPAÑOLA que se ha hecho con 5 duros pero en cambio es la más taquillera de la historia en este país . Creo que en vez de criticar deberíamos de estar orgullosos de esta película española divertida . En vez de alegrarse por que a la gente le vaya bien , la gente critica ... Penoso como vuestras críticas 😉 . Que viva España y que
Viva 8 apellidos catalanes .
        
            